點解咁少人討論泰臣同甄子丹打果段戲？

拍得好好
完全拍得到泰臣既力量
葉問中拳果陣都好應

同常威個段仲爭好遠

殺破狼同導火線上左神枱啦
但依段冇咩人提

剪接太勁喇
點都冇可能超越殺破狼1吳京vs甄子丹
可況甄子丹已經過左殺破狼1個狀態

Wifi不破

其實我覺得導演搞到ip man要插眼同踢下陰已經算係輸左

葉問系列 唯一一個無打羸既角色

打贏佢會比人恥笑

3分jong

洪金寶都係打和姐

丹爺冇以前咁fit啦 靠剪接打救

感覺上好似唔知做乜就贏左咁
2好睇啲

係咁打玻璃做咩呀泰臣

插眼都打唔贏,有乜好討論？

大家覺得葉問3部曲既高手排名應該係點？
個人覺得：
泰臣＞葉問/冇哮喘既洪金寶/張天志＞英國拳王＞有哮喘既洪金寶＞＞＞日本軍官＞力王/泰仔

葉問一定勁過張天志
洪金寶無哮喘都應該輸葉問少少

泰臣＞清泉=葉問>洪震南/張天志＞龍卷風＞三浦將軍=泰仔＞金山找>梁家仁>廖師父>羅師父/鄭師父>黃樑=張繼聰>呀基>武痴林>沙膽源>光耀

最後哥場張天志插葉問眼之後
佢明明可以用拳打柒葉問
但佢專登留手
先有機會葉問反擊咋喎
至於洪金寶既洪拳同葉問既詠春應該係不相百仲，睇枱上面打哥場就知

Can’t agger u more
後巷場戲睇一次已經覺得好難忘 之後瘋狂係Youtube loop
Tyson呢個果陣睇完都無乜印象

光耀

光耀同金山找班爪牙都交過下手 不過比人幾野搞掂左

邊個係光耀

卡士蘭個仔